<resources>
    <string-array name="projects">
        <item>Over Jump</item>
        <item>The Cat Quiz</item>
        <item>Think Up</item>
        <item>Tiny Lands</item>
        <item>Touch Cube</item>
        <item>Wormy</item>
    </string-array>
    <string-array name="project_desc">
        <item>Игра аркада.</item>
        <item>Веселый кот ищет выход из лабиринта.</item>
        <item>Игра с загадками и шарадами.</item>
        <item>Игра стратегия.</item>
        <item>Приложение для созданий изображений в трехмерном пространстве.</item>
        <item>Тамагочи - червячок</item>
    </string-array>
    <string-array name="project_details">
        <item>Красочная аркада, главными героями которой выступают прыгучее мыло и резиновые уточки.\n
\n
Автор проекта - Олег Данилов, выпускник IT ШКОЛЫ SAMSUNG 2016,\n
г. Москва, ТемоЦентр. Преподаватель - Максим Стрельцов
        </item>
        <item>TheCatQuiz (#TCQ) - логическая игра - головоломка.\n
            Твоя цель - помочь героям добраться до дома!\n
- Решай головоломки;\n
- соревнуйся с друзьями;\n
- создай собственного уникального персонажа;\n
- создавай свои уровни и делись ими со всем Миром!\n
\n
Авторы проекта - Степанков Андрей, Козлов Никита, выпускники IT ШКОЛЫ SAMSUNG 2017,\n
г. Калининград. Преподаватель - Артур Бабошкин
        </item>
        <item>Сотни уровней, большое разнообразие тематик, от времен года, до исторических терминов, уникальный дизайн каждого ребуса!\n
Теперь вам больше не придется скучать по дороге домой или стоя в длинной очереди. Разгадывайте сложные ребусы сами и вместе с друзьями!\n
\n
Автор проекта - Михаил Рыбин, выпускник IT ШКОЛЫ SAMSUNG 2016,\n
г. Иркутск. Преподаватель - Иван Петрушин
        </item>
        <item>Играя в Tiny lands, вы будете военачальником. Вам предстоит развивать поселения от крошечных деревушек до крупных городов, отдавая своим подчиненным всевозможные приказы. Стройте города, добывайте ресурсы, собирайте войско - и в бой! Не позвольте врагу одолеть ваше крошечное королевство!\n
\n
Автор проекта - Егор Александров, выпускник IT ШКОЛЫ SAMSUNG 2015,\n
г. Москва, ТемоЦентр. Преподаватель - Иван Коноркин
        </item>
        <item>Приложение Touch Cube позволит вам рисовать изображения в трехмерном пространстве. Вы можете строить здания, людей, растения, предметы интерьера и любые другие объекты на которые только хватит вашего воображения в 3d!\n
\n
Автор проекта - Григорий Сенченок, выпускник IT ШКОЛЫ SAMSUNG 2015,\n
г. Москва, ТемоЦентр. Преподаватель - Иван Коноркин
        </item>
        <item>Чудесная игра, в которой вы сможете ухаживать за новым питомцем — очаровательным червячком. С ним точно не станет скучно!\n
\n
Автор проекта - Екатерина Духнай, выпускница IT ШКОЛЫ SAMSUNG 2015,\n
г. Ростов-на-Дону. Преподаватель - Дмитрий Яценко
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="project_locations">
        <item>Москва</item>
        <item>Калиниград</item>
        <item>Иркутск</item>
        <item>Москва</item>
        <item>Москва</item>
        <item>Ростов-на-Дону</item>
    </string-array>
    <array name="project_teacher">
        <item>@drawable/teacher1</item>
        <item>@drawable/teacher2</item>
        <item>@drawable/teacher3</item>
        <item>@drawable/teacher5</item>
        <item>@drawable/teacher5</item>
        <item>@drawable/teacher6</item>
    </array>
    <array name="projects_picture">
        <item>@drawable/overjump</item>
        <item>@drawable/the_cat_quiz</item>
        <item>@drawable/thinkup</item>
        <item>@drawable/tiny_lands</item>
        <item>@drawable/touch_cube</item>
        <item>@drawable/wormy</item>
    </array>
</resources>